[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

個度成千隻狗/水炮車資料
背/save咁幾個行走江湖是常識吧！

驚全部連登仔都用頭幾隻/尾幾隻資料撞哂機？
一於用你地區/生日月份/姓氏/識既狗隻
定時又轉下另外幾隻既資料

到時touchwood有咩事都唔會煩到你同你家人

驚背唔到咁多？
自己印埋資料出黎入去都得！

Have fun!

Pishhh

Pishhhh

唔好推

點解唔推

水炮車

煩撚到班撚樣仆街

唔好比人知

細細聲講！

哩一樣填假冇意義
揾到—》見係自己人—〉話俾人屈
唔通你覺得會真係捉去隔離？！

一係當冇事
一係煲大話寫紙仔不可信

本身你會填真資料？

又贏咗冇得分 輸咗死全家？

呢個好用

點都會迫你用安心
有西分別咩

？？

會
31內抽中你食嗰間食店嘅機會細到⋯⋯

同埋唔係裝apps全日監控嘅話
哩啲一餐半餐邊度食嘅資料冇乜意義

咪係

不敢苟同 因為留定名準備新一波（新年）
玩埋呢轉 好快迫人用app
所以我目標係順便想撚狗

咁正

順便撚下狗

冒警好大罪喎

傻撚左？

咁就好玩喇

對住通處唔駛認真啦

咁係唔啱架

想撚下狗啫

Dadfindson

好玩又吹我地唔漲

一齊搵仔

原來仲可以玩抽獎(人)

好撚好玩

要寫職業？

點樣撚狗？
撚咗乜嘢？

得罪講句
就算有狗真係中咗都未必隔離
何況明知係屈

自欺欺人

好似好好玩

條友on99

Push

真心定假膠
某間中左就打電話畀狗隻要佢隔離
狗隻隨時要證明自己無去
咁樣唔係撚係咩

況且你填表如果係鳩填 no harm

推

一齊玩

屌work wo

樓主好勇 希望你唔係香港
小心有人用呢個post報警

好撚正㗎

狗同水炮車可以咬咩？虐畜？

又真係幾正

天真樓主

首先狗就唔少機會有裝安心出行

就算冇，揾野證明自己當時位置你覺得好難？
Eg八達通/電子消費紀錄？
你覺得做狗嘅會唔識點揾？

你要記住狗係唔需要去到法庭級數證據
證據足夠合理+撻朵都夠甩身

鳩填咗一來可以做新聞
二來害嗰間店

呢個醒
推

同埋填嗰個係犯法
犯法行為當然就唔應該做啦

乜張表要寫職業咩

要佢地做多左野咪即係撚狗囉
個撚個都鳩填架啦....

IP都唔駛check

喂喂喂 攪清楚喎 我講緊安心出殯咋 唔知你講咩害左間舖
狗就係晶片資料
水炮車就係水炮車

係咪有咩誤會

哇屌呢個正

Ok我誤會咗
Sor

好橋

唔知佢講咩表

HKPF is watching you

FBI我就驚

唔好老屈呀

唔准push

發覺冇藍幼幼

仲有人真心信政府呢d監控對防疫有用
連d餐廳樓面阿姐都知又廢又麻煩，求其做下樣問客係咪scan左code就算
係得港共自high話有用

唔知你講咩

我唔知你講咩喎 我講緊安心出殯
安心出行梗係世界級有用啦

唔係想人用
係想人裝apps

遲啲一定出藍芽版本

唔係咁易㗎…我呢兩日淨係登記，冇用個爛鬼App…唔少政府場地（運動場、圖書館）都會即時打你填咗嗰個電話號碼，睇下流定堅…

如果打咗去曱甴嘅手機，唔知有咩後果…

咪撚陰鳩人啦 陣間真係俾人周到就虛假文書
洗乜會為左個apps坐監呀

一定出

見佢會cross check就唔玩囉

唔知你講咩
我又唔係講緊我地政府個政策

絕對支持政府政策

千祈唔好咁做

直頭係正啦

其實填咩資料根本唔係重點 佢條法例整出黎係為咗搞鳩黃店

佢求其話某個確診者食過個間黃店 再要求check資料

搵到真資料 就可以收集香港嘅黃絲記錄
搵到假資料 就罰黃店

對佢黎講 根本無得輸

大家係咪有少少誤會

安心係安心出殯，狗係狗晶片，水炮車真係水炮車，老豆搵仔真係老豆搵仔

坦白講 玩到咁咪最多外賣

可以次次都有新意
又唔使太難為黃店職員
唔使見到張張都陳大文林鄭咁寡

真係唔好

唔好推啦

靜啦

你講緊政府個app？我次次都寫真資料喎
你係咪入錯post呀

幫我拉唔該

連登新手唔識拉

我講緊遊戲apps呀

咁你入岩喇

呢個遊戲勁好玩我已經給了他五星好評！

畫風不錯 有一點cyberpunk 2077的味道

堅害撚死人

由day1開始已經填關家榮

正

關_ _個兩個囡係無辜架
千奇唔好寫佢地

聽講關家榮四圍去食飯

唔好呀

本身張紙9填佢都唔會理你，因為個個都係咁

你走去填黑警d資料佢肯定落足力都要攪你，又睇cctv又check電話紀錄都要摷到你，再屈9你起人底或者填傻資料，咩都得

唔好啦

你班柒頭永遠淨係識打擦邊球走精面，廢撚到。

唔好推

#曲

push

唔係好用咁簡單
係好撚好用
多謝你介紹

pish

好過份，千祈唔好